早幾年喺雪山上面痾完篤尿，搞撚到浸咗半個中國

真係唔好意買

ching睇下醫生好
你啲尿好撚黃